
                      A diferencia de Thor Ragnarok espero grandes cosas de esta película, primero porque trae a la vida al equipo de superhéroes que más he admirado y seguido en series y comics, además, me gusta el binomio de Whedon y Snyder. La debilidad de uno es la fortaleza del otro.
        
            